Trafim Semenskij kaibab Tomka talle 11 Rubl palgas selle eest mahha wutnu et temma kaubeldu ajast 2 Näddelit ei olle toeman olnu.
Tomka Wassilie wastut küssimisse peel tu toemees Trafim om 20 paew toe mant ilma temma lubbamata erra lennu omma maija teggema, selle eest om ta neid 12 Rubla kinni piddanu 60 Kop. paewas.
Moistetu: Et Trafim ilma lubbamata om erra lennu peap tu rahha kauma.
